Oblikovanje programske potpore početni predložak:
Alan Jović, Danko Ivošević, Igor Grudenić, Žužak, Horvat

Oblikovanje programske potpore izrada latex predloška i nova poglavlja:
Hrvoje Nuić, Nikolina Frid

Prijevod predloška za erasmus studente:
Fabjan Vučina